今季猁物浦拎完冠仲點串佢

大佬呀 鏝岸鳩鳩自爆 今場對狼隨時輸埋就7分差距
猁今季真係拎硬咁濟 佢地今季拎完仲點串佢地無冠

謝拉特

痢=布力般同李城
一樣level
傳統強隊最少拎過3次先叫強隊

拎咗先再諗啦到時

獌表示想鏝贏，話哂都係鄰居

岩牙 實然刀咩

贏咗啦 連哥帥都知唔夠猁砌 不如半季直接比猁拎啦

CLS 鏝對狼都要燈

有金盃先再講

係！同市光榮

米屈 捧咗咁𨶙大隻盃都叫無盃

拎到先講啦，轉頭曼城就反cup

無 ga la
仲要破得分紀錄 + 最少失球
想話佢地 -6 都唔得

冇不敗奪冠唔計

成日覺得會臨尾香

都失左11球，失多5球就無啦

你都識講仲有 4 球

咁踢完未，猁？